分左手可唔可以做朋友 ？

分左手一個月了
同你以朋友身分繼續傾計
你唔開心或者失意時安慰你 陪住你
希望咁樣可以感動你回頭
但彼此心裡面都明白這份愛已成過去
沒法子繼續下去
就算一齊返 都唔係原來個樣野

雖然心裡有數 但每天都重複同一條問題
究竟堅持落去 定係離場抽身

但係我唔捨得放棄同你相處 同你傾計既每一個機會
分開後 同你講過
我會一直陪你走難走既路 陪你過難過既日子
愛情同麵包 我會揀愛情 因為 我愛既係你
但係你睇完 又無拒絕又無回應
雖然知道你依加無心思考慮呢啲感情問題
但我真係好想搞清楚狀況
但我又驚接受唔到個答案

分開左 安慰你既日子 你話 有你真好 我地一起努力變好
呢啲說話 我好在意 ⋯
究竟你想我點 ⋯⋯

原來分手後真係好難做到朋友 除非真係確確實實放低左
因為對方每句說話 每個動作 你都會入心入肺

好想問清楚 但又唔想接受事實
好難過 但又犯賤唔想錯過

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的給你

可以
唔可以

唔知點樣覆你信息

因為你愛過，所以唔會做得番朋友。
做得番朋友，姐係冇愛過。

你唔習慣同佢既關係只係朋友，你會忍唔住會有過界既行為
所以分左手係做唔到朋友

你得咩
你擺明就係想同返佢一齊先做朋友
再乘機一齊

呢條問題，我每次分手都問自己。
唉屌，冇辦法，搵下一個啦。

或者 我仲期待緊佢會回頭

無錯 我認
因為真係唔想錯過自己愛既
唔捨得放手

下個真係會更好咩

已經執好哂屋企所有關於佢既野
準備短期內比返佢

比啲男子氣概出黎啦，唔係等佢，係吸引番佢

未必會更好，但係至少呢個唔會番黎

可以，只要你係冇愛過佢嘅話
利申：試過同一個冇feel嘅男仔拍咗一個月拖，分咗手都可以做得番朋友

曾經以為得，到真係分手之後
先發現無可能

互相有feel一散個下
應該痛到痴線

個男仔有錢? 你想識有錢佬

見到一班puppy love情聖，覺得自己經歷生離死別，又今生又來世，根本連現實都未睇清過

點解你咁講

仲有野係佢屋企

如果女人都有男子氣概就好

就算返黎 都未必係原先既感情

你個id 出賣了你

no

以前啲前度都做唔返朋友 ⋯⋯
唉

明明你也很愛我 沒理由愛不到結果

每一下呼吸 都想空氣有佢既氣味 ⋯

唔係唔得
幾年之後，無哂感覺咪做得返朋友囉

be a man, dun be a pussy boy, ok?

都分左手啦 唔好搞咁多野
留低都係想復合姐

復合唔到 又係 on99得過吉
放過自己啦

分左手既短短幾個月內係做唔到朋友，唔好再比藉口比自己啦！咁樣只會令傷口更加難復原。當有一日你真真正正放低左佢既時候，先可以再做返普通朋友。

共勉之

以後別做朋友 朋友不能牽手
分咗手之後我都話做返朋友
但發覺自己仲係好似以男朋友既身份對待佢
根本抽離唔到
直到佢依家blk哂我先醒覺
四個月啦 我仲好掛住你
今日我生日都只想你同我講句生日快樂
但只怕都係遐想

真正愛過係無可能做得翻朋友
特別係佢已經另結新歡既時候
因為佢無謂新歡會有hard feeling 而疏遠你
到時你同佢既關係重衰過hi bye friend
因為你連關心佢都做唔到 已經再無資格

都係架，好彩我同佢都係玩玩下姐

我同ex分開咗好多年，近排因為遊行相遇交換電話。

而家一齊返!

睇下你點分手
嘈交分手唔洗指意做朋友

個男仔係窮L，不過好識tum女仔 咁佢對我有好感先，佢同我表白先嘅，咁我咪應承下佢囉😂

Btw，我都好想識有錢佬，介紹個黎識下呀

冇一個做得返朋友甚至聯絡，係有一個會好想同佢做「朋友」，因為到依家都唔甘心當初好短時間比佢飛左，嗰時真係好愛佢，好想知佢依家過成點

我本性如此

Sad but true

如果可以話放就放
就唔會咁難過

食完一舊屎你會唔會繼續食第二舊？

巴打呢本咩書黎

生日快樂
我今年既生日願望
係希望你往後 順順利利
一個人生活好難
再痛苦再難過 都要撐住

有再多的牽掛都已沒有權力表達

緣份既野 唔到你唔信
祝福巴打

世事如棋局局新

可能分左手 更好

先放過自己

佢提的
話再無心思擺係我身上
咁岩個排鬧緊情緒
覺得佢掛住打機 唔理我
因為遠距離 所以好想佢一有時間就陪我
我知道男人有時打機係為左釋放壓力
我知衰了
分開左佢同我講 生活出現問題
有時唔掂到連飯都無得食
係我察覺唔到佢既情緒
初初佢有哄 但係後來呢個問題出現左幾次
可能佢都累了 連自己既事都未處理到時
唔想再花心思處理感情

我覺得唔做朋友同唔聯絡係好快可以放低
但呢次我唔想就咁放手

點解巴打比喻自己係屎

道理我明白 但係 我真係好犯賤

我同佢幾年黎只有我揾過佢幾次，但我都仲未完全放低，唔想放又可以點？

你搵佢 佢有無理你

真係唔撚得
過多排重新再追佢一次

不過首先 脫離先
做返自己 最吸引人 自信 再溝
夠唔夠新意先

第一次冇，第二次就有，兩者之間都隔左成年，好普通咁講下近況，然後就再沒然後

唔可以
只會尊嚴一次又一次咁被剝削

分手可以做朋友，但一定唔係一年半載內既事

係 當初佢貪我份人夠正面
同我一齊好開心好自在
依加咁既死樣 係人見到都驚

總有一兩個人係你生命入面難以忘記 彼此回憶難以釋懷

好掛住佢

佢仲話要同我一齊努力變得更好
點解要講啲令我有錯覺既野

一時三刻 未接受到佢既離開
做朋友起碼仲可以同佢溝通

我覺得冇衝突
只要對方有另一個時候
你死咗心
就可以做得返
記得做返朋友,
要有心理準備佢唔會同你一齊
或者 復合後 愛會有唔同

嘩, 陷阱嚟喎
你要小心
千祈唔好有任何期望

掛得嘅話... 就仲未死心囉...
就唔可以做朋友

好多野佢都未轉返 / 轉走
例如我幫佢set既pw 幫佢改既名
Fb 既relationship 狀態
比我錯覺仲覺得佢思考緊 仲有回頭既希望
我知道 就算一齊返 會唔同左
但係呢刻 我個內心話比我知
我仲未捨得放低

朋友都話 佢拖拖拉拉 講埋啲咁既野
我都唔知佢想點 如果佢做得絕情啲
我會容易放低多啲

對方有冇心上人?
可以直接問佢點解仲係咁...
或者佢都未放得低

其實你係想復合？ 如果係，建議唔好咁樣KEEP住聯絡

無啦 今日無覆佢msg 了 ⋯⋯
但係好驚佢以為我呃佢
因為我話過 唔理咩身份都好 無論如何都會陪住佢

真係要問清楚
佢係咪仲對你有思念
或者佢都唔太想分手
有後悔做呢個決定

應該無 我唔清楚
只知道佢每晚都會打機 類似食雞個啲手遊

其實 我知佢真係有好多問題要面對
生活問題 屋企人問題 工作問題
當我成為佢問題之一 佢離開 也算正常吧

我係想繼續陪佢行落去 想做令佢幸福個個人

發生咗咩問題?
你有冇得去改?
會唔會你唔夠體諒佢
迫到佢透唔到氣?

唔可以
你下一條女/佢下一條仔會點睇你兩個嘅關係？
正如啲人有新嘅另一半，仲可唔可以同有過好感嘅男女神做frd？
咁對全部人都非常之唔公平
除非你打算除咗佢之外唔再同任何人一齊

可能佢地無乜感情經驗，其實分手都係拍拖既一部份

有係之前啲對話表示過了
同佢講過 我話 我會一直陪住你 只要你需要 我都係你身邊
但係佢無拒絕 都無回應

佢心軟唔知點同你講...怕hurt 你
我諗都係冇機會㗎啦

到你死咗心
先好搵返人啦
可能花成幾個月至成年時間

佢話 我對佢好好 可能太好佢覺得好大壓力
分開係電話講 佢都有喊有難過
佢話好討厭自己咁對我 好內疚
分開前個兩個禮拜 我不斷因為佢打機唔陪我呢個問題鬧情緒 呢個問題都發生左幾次
佢初頭都有哄 有專登陪我
不過因為long d 真係成日亂諗野

分左手仲點陪佢行落去而家KEEP住聯絡叫做唔肯放手，唔係叫做朋友，不要自欺欺人。做朋友係完全GET OVER晒既時候，但相信你到時再都唔會想做朋友，因為無必要。

真係好愛佢嘅 根本做吾到朋友 縱使你真係好吾捨得冇咗佢 亦都吾捨得佢之後同咗另一個一齊 因為一見到佢 你只會傷心

某D分左手既人的確會有呢一世唔會再鍾意第二個既幻覺。

其實有個人之前都想同我表白
分左手有搵佢傾過計 佢表明想一齊
身邊啲朋友都叫我試下
但係我做唔到 廢事當佢水泡 害左佢
唔想再拍拖了 又要承受失去

但佢可唔可以絕情啲
日日比個前度煩住 唔討厭嫁咩
寧願佢 狠心啲 叫我死開
我頂多都係痛一陣

我承認 唔想放手 唔想錯過
但係內心唔夠強大 堅持唔到落去
好似垂死掙扎緊？

堅持到。如果你堅持唔到，只能夠證明你根本唔想

其實好多道理我都明白 好多朋友都有安慰我
我知道呢樣野都係要靠自己努力捱過
但係 呢段日子真係好辛苦
亦都唔知道呢條路究竟要行幾遠
以為自己可以好輕易放低
但原來同佢傾傾下 發覺好多野都係自欺欺人緊

呢條路要行幾遠，完全斷聯三個月至半年到啦，做唔到就放低唔到。受傷的總是弱者

依家我既情況同你都幾似
其實話就話大家係朋友
但相處落又好易變返情侶咁
因為始終大家都愛大家
不過因為大家缺乏左信任，好難再一齊返
有好有唔好啦
件事可能向好發展
同時有機會令到段關係變質
有時候要識得放手，比佢move on忘記過去
之後再有緣相聚既時候比佢重新認識你
不過講就咁講
我自己都係唔肯放過同佢相處既機會
所以你要不斷說服自己同話比佢聽
你地只係朋友，叫佢move on
如果佢係仲愛你既話，其實唔會真係move on到
佢肯同你keep contact都代表佢有留戀

總知我會話保持適當既距離係最好既選擇
加油！一日唔放棄都仲有機會架！

下個月 仲約左佢
佢間接答應左 仲叫我煮飯佢食

巴打你地最後有無一齊返？

或者佢留戀既只係我對佢既好
講分開個晚同佢講
可能你沒有想像中咁愛我
佢只淡淡回應 或許吧

佢直頭block埋我

咁樣可能對大家都好？
我都想有呢個勇氣block 佢
亦都希望佢咁樣狠心一次

做唔撚到啊屌你

可以做炮友

通常被提分手個個都希望做到朋友
但係內心都明白 做朋友只係一種痛苦
太高估自己的承受能力了

做炮友就不了

呢段時間我會嘗試不再打擾你
如果你冷靜完 後悔了 你都可以搵返我
我 ⋯ 一直都在你身後

你所說的字/做的事只不過是為了令你產生 romantic 感覺，從而滿足自己空虚的心靈，及得到滿足感。其實你愛的不是他，而是愛上你為佢犧牲這份感覺。
你自己唔打算結束這份 FF, 冇人幫到你，請你自便。

多謝巴打 我知道要靠自己
一時三刻唔知點樣去釋懷
諗到自己要用唔知幾耐去放低佢
就覺得好難過
可能係死前既掙扎
因為唔知死個種痛要持續幾耐
所以掙扎一下 以為可以復活

你完全係幫緊佢度過分手後痛苦期，等佢心理上習慣左OR 有新人就唔會再搵你

我咪被分手囉，留都留唔住，仲做朋友？自己做飽佢

我今日都無覆佢無搵佢了
應該靜靜地離開 ......

你唔掛住佢咩
唔想同佢傾計 關心佢咩

試過 但係發現無可能 習慣唔到翻返去朋友嘅階段

我明 依加經歷緊 ... 好難接受到

或者真係 無愛過/付出過既人先可以做朋友啦

發覺多年後見番ex之後一齊番嘅事情發生得多過短期內復合

佢話 我係佢心目中係好好
佢都話過 相信將來唔會再搵到個好似我咁好既人
如果佢無講大話哄我既話

短期內既復合大多數都係相同既結果 ...
相反 幾年後係成長左既大家
可能先至係 對的時間 對的人

咁點解分

同你差唔多情況
每日都好想死 唔知點先會可以再打動返佢
同佢唔係對對方冇晒感覺 但係dse係其中一個因素搞成咁
唉

因為 無想像中咁愛
佢比較愛自己 留戀既只係我對佢既好

我好都想佢返黎身邊
但諗深一層 就算復合左
返唔返到去以前咁 ?
唔知下次佢又會再離我而去

緣份盡左就係盡左 ....
想挽回想重頭來過 但係無能為力
個種無力感真係好難過
絲打 希望你會遇到合適既人

樓主嘅情況無可能啦，你都未放低。
搵過個～天涯何處無芳草～

多謝大叔
我會努力

係好辛苦，不過都要take care好自己
打下機識下囝囝囉
多啲朋友會無咁上心

加油！

其實我已經有好多節目了
彈結他 做運動 行山 打機 煮下野食
忙既時候 真係無野
但一靜落黎 ... 回憶又可以浮現

Lm

只希望你回來我身邊